屌你老母閪

港女食洋腸都算，食差腸，食南亞腸係乜撚野心態? 唔係個樣鬼鬼地就係上等人黎架，拖住件咁既野出街識唔識個醜字點寫呀，你當人盲，唔識分? on撚柒鳩

南亞仔冧女好叻

屌佢老母，垃撚圾，俾佢冧撚到d女仲撚垃圾，貪佢陣咖哩味? 食南亞腸既港女同食賓賓印印既港男一樣on撚鳩

跟手結婚生仔拎埋居留權唔使做難民

正一食屎狗，食南亞腸既港女應該判死刑

食差腸果d都係

只要唔係港男就得

非常認同樓主
啲蝻亞撚臭架
食蝻亞腸果啲港女傻撚咗，啲蝻亞狗同你一齊係想要張身份證炸

樓主講得岩
仲有港男娶個大陸婆落黎香港個d又係一樣咁撚賤

人地真愛黎架
南亞裔有D好有愛心，又斯文，樣唔差

癲狗我今次就撐你啦

愛心，斯文已經fail咗
個樣唔差?? 如果將南亞人同猩猩比較，咁南亞個樣又真係唔算差既

以為係無賴

我係巴西架碌柒

洋 > 差 > 其他 >>>>>>>>> 港